Разработать сервис отвечающий за ведение данных студентов.

Cсылка репозиторий docker:
https://hub.docker.com/repository/docker/mazurstan/studentsweb/general

Сервис ответственен за сущности:

    1) Студент
        a. ID (required, PK). Можно использовать любой вариант. Это может быть как GUID, так и обычный int/long + increment. Это поле системное, изменение данного поля не допускается.
        b. Пол (обязательное поле).
        c. Фамилия (обязательное, максимальная длина 40 символов)
        d. Имя (обязательное, максимальная длина 40 символов)
        e. Отчество ( не обязательное, максимальная длина 60 символов)
        f. Уникальный идентификатор студента (not required, должен быть уникальным в рамках всех студентов, минимальная длина 6 символов, максимальная длина 16). Опциональный, например мы хотим задать для студента позывной, но не хотим чтобы два студента были с одинаковыми позывными.
    2) Группа
        a. ID (required, PK). Можно использовать любой вариант. Это может быть как GUID, так и обычный int/long + increment. Это поле системное, изменение данного поля не допускается.
        b. Имя группы. (обязательное, максимальная длина 25 символов)

Студент может находится одновременно в нескольких группах (многие ко многим).

Предусмотреть все виды операций над сущностями (CRUD).

Контроллеры должны содержать следующие методы:

    1) Создание/удаление/редактирование студента
    2) Создание/удаление/редактирование группы.
    3) Добавление/Удаление студента из группы.
    4) Получение списка студентов с возможностью фильтрации по полям (Пол, ФИО, уникальный идентификатор, название группы) и ограничением по результату (пагинация).
        a. Результатом должен список где каждый элемент содержит поля: ID, ФИО, уникальный идентификатор, список групп через запятую.	
    5) Получение списка групп с возможностью фильтрации по полю «Имя группы».
        a. Результатом должен список где каждый элемент содержит поля: ID, Имя группы, кол-во студентов в группе.
